開盤，今日旺角會唔會出催淚彈

會
唔會

過期催淚彈

可能開始向支那入貨

懷疑催淚彈掟到冇乜剩！
所以先要出水炮車！

吸左會唔會直接中毒死

可能tst開

係就快 大堆支拿仲係tst

一定會
所以大家要搵目標，做完就散

出核彈

我博冷 唔會 咁多巴打醒目既

上裝就閃啦

暫時似駐紮係旺角

負皮嗰個唔係諗住爆冷呀？

只要個天色一沉
就必定會有狗出現
咁就必然會有旗有煙

不如估幾多粒會唔會好玩啲
我估30

我都覺得唔會。反而水炮車出動左

有可能今星期見到第一滴藍

催淚彈 1賠1.001
橡膠子彈 1賠1.005
海棉彈 1賠1.01
水炮車 1賠1.1
催淚槍 1賠1.5
閃光彈 1賠 2
真槍 1賠5
咩都唔用 1賠10000

呢一兩個月係咁用催淚彈
會唔會冇乜存貨
連過期都攞出黎用

有出過閃光彈？

用緊啦

今日節奏好慢

就係無用過 先比高少少

所以水炮車出動

用中國制分分鍾假既爆都唔識[sosa]d

冇可能

唔出

咁多倉底貨班仆街仲唔散貨大行動？

電筒計唔計

唔會...就奇,
已經變咗反射動作唔經個腦就出咗

尋晚佢哋乜都做唔到
今日一定忍唔住
我估放過百粒

克警已經無視地域。

尖沙咀扔中遊客睇下點

負評個位會唔會一注獨贏

水炮車 肯定用嚟試車

我係旺角既中心返工，警民關係科打比我老細話夜晚好大機會有煙叫會員小心
利申社工，準備收工出去吸煙

不如開盤幾多粒好過

買10蚊咩都唔用 1賠10000

全部閃

無用 好像琴日 馬鞍山

搵唔到示威者 就射市民

轉曬場啦 仲旺咩角

賭出唔出水炮車好過

我諗無哂人佢都會射野出火

再開記者會話示威者用核彈襲擊執勤警員

呃正評喎，一定出啦屌

幫推

標題打錯 係721先啱 各位手足務必小心
[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

快出。唔好唔出

有冇得揀自爆

馬會開盤賭佢射幾多飛仲好

你開盤問送幾個頭好過啦

佢地吾出催淚彈仲難過中六合彩

你不如開盤過唔過期

4年前雨革幾粒就俾人屌到開花
而家

請參考 馬安山 之戰
散得快就無得出

我買尖沙咀射到旺角

旺角再遊行結束 尖沙咀繼續！

基本野啦呢啲

得一招

老實講佢地應該fill晒貨啦屌

開粒數大細好過啦

放囉 尖沙咀到旺角成條Nathan road都係遊客

多蝗地方出先有用，再傳上去過期催淚彈污染環境女人會生畸胎男人會不育。

感覺上黑警庫存得番好少

20190803 8.3「旺角再遊行」

賠死你

列排開

如果執到過期蛋一定要紀錄同袋好做證據

可能未掟就爆呢

唔會
已經無哂貸

今晚胡椒放題

次次都出架啦
警犬有事無事都會開一槍

催淚彈 50.5

大 1.01 細 2.52

我估深圳射導彈過嚟

有可能唔出咩

All in

咁快冇曬貨？

有冇狗隊宣告接管香港

開盤有冇過期好過啦屌你

買10000蚊海棉彈
買20蚊咩都唔出

出撚硬

我要偏地開(煙)花
十八區全部放煙花

之前民居附近都照出啦

呃正評？

exp/2014年既 撕緊貼紙

14年搞咁撚耐都冇出過。我就唔信今日出

過期化學武器唔等於催淚彈

all in

過關 2穿3
旺角 唔會
尖沙咀 會

啲i am the law依家大撚哂。
出火箭炮都冇人會阻止。

尖沙咀會

催淚彈呢啲1賠0.5好喇

想輸到跳樓?

出核彈添

比你講左先添…
正想話未射已經爆

八月五號全民罷工
八月五號全民罷工
八月五號全民罷工
八月五號全民罷工

屌你除非無哂貨
唔係出鳩硬
不過無貨可以問老解借

元朗都開 旺角點會唔開

玩陣好，唔好比狗有機會發洩

be water

真槍得五賠

All in 出硬

催淚彈基本野已變

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

催淚彈基本啦

基本盤喎

又當左習慣

唔會咩都得

推

出 1賠100
-------------------------------------------------------------------------------------

8.5 罷睇「文匯之友」大使容祖兒首場演唱會響應全港三罷行動

我懷疑黑警D CS GAS可能就黎用晒了.

旺角好難用喎

催淚彈已經好似係基本

基本消費
佢地忍左咁耐
仲唔公報私仇咩

點會 唔會

今日有機會放置play, 比大家玩到聽日

純鳩估

咁都估
估會唔會開實彈啦并

九龍嘅重點區域，佢哋唔會比我哋守咁耐，唔係就會變當年旺角扎營。
有無得買「出新玩具水車」？

核彈

肯肯定會

開盤 出唔出水炮車好過

催淚都掟民居啦

好問題唔應該每次遊行都當催淚彈係老鳳

會1.001
唔會10000

以少博大 咩都唔用

50

布袋彈 1賠1.05

有幾萬粒存貨喎

聞唔到催淚彈味
仲算唔算示威

Mark左名

警察唔知去哂邊

咁如果個倉著火咪

1賠10000 一蚊跟機

基本消費

水炮車冇水狗會自己打飛機出？

梗是會啦，唔係點用咁啲貨尾

希望今晚喺屋企唔會中彈喇

唔係已經係最低消費嚟喇咩

最低消費

Be water, 無目標俾佢地射

呃正評可恥

無事發生都亂9射啦死黑
死賤種

不， 自動波散水。

今場莊家贏

啲藍絲話中國防暴用品威力先強勁喎，美國野是垃圾咁話喎

其實既然警察冇出動，不如和平散去，等啲人知道其實只要冇佢哋就唔會有亂

最少50啦旺角 太睇小啲狂犬喇

我想睇狗狗

警察罷工。。。
和平散去
通殺

食屎

仲有貨咩

催淚彈已經係基本